點解政府對我地南亞板球員完全無支援???

體育基金完全無理過我地

支那狗扮咩南亞